跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

我好少出po 我只係求機場手足
目的達到就唔該快d撒退
唔好再理果班唔肯走既人
佢地分分鐘係鬼 不停煽動你地既情緒
誘使你地留低 叫天不應叫地不聞

係人既就幫我頂上去 係鬼先會叫人留低等拉等tg

係人幫手推！！

走呀！

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

係人幫手推！！
求你地快d走！！

不要送頭!
請大家記住 班狗已經轉左行動
依家係要拘捕人為主!要拉人,要人數!呢兩日都好明顯!
絕不可以再送頭! 請轉埸行街 各位走呀 bewater

走啊!!!!

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

係人幫手推！！
求你地快d走！！
機場係密室 無巴士無地鐵死路一條！！

走呀

求下大家 走呀

係人幫手推！！
求你地快d走！！
機場係密室 無巴士無地鐵死路一條！！
我未試過咁有毅力推一個po

PUSH

push

一齊散！一齊散
一齊散！一齊散
一齊散！一齊散

Push

請大家搭車走
唔好俾人煽動
齊上齊落

係人幫手推！！
求你地快d走！！
機場係密室 無巴士無地鐵死路一條！！
我未試過咁有毅力推一個po
Be water!!